有冇巴打都喺蘭桂坊

時運低入唔到club
想借證
頹到準備撘紅van走

已經離開
今晚一無所獲

此post已完

返屋企打飛機啦